點解要裝修？？？

見到紅冰都裝修 唔係要指責 但係唔係黑裝修 紅裝飾 藍罷買㗎咩？點解開始藍店都裝修？ 會唔會比人覺得我地唔接受其他政見。
黃藍是政見 黑白是良知。希望我地唔會好似啲警曱咁無差別攻擊。

只係發表下意見 大家加油 香港人反抗

呢間衰咩

幾時變左無差別裝修？唔通知聲